(試食) 飯上的波兒

外觀：2/10
味道：3/10

根本就係白飯加蕃茄蛋加舊獅子頭

總結：好難食

幾多銀

香港地一定唔平啦

專仗遊客嘅懶港式茶記

啲飯多到~

56

辛束杀殳

辣殺

唔貴喎

個名好Q

粒啡色野未落汁好似屎咁

見到官方圖都唔撚想食喎

官方影出尼好膩同好重口味咁 見到都唔吸引